德國出現人傳人疫情！確診病例增至4人，感染來源直指中國同事

武漢肺炎疫情延燒，德國衛生官員28日表示，德國境內增至4起確診病例，所有患者都是巴伐利亞邦一家汽車零件供應商的員工。他們的中國同僚日前曾造訪這家零件供應商。

德國當局稍早前宣布，境內一名33歲男子確診感染2019新型冠狀病毒（武漢肺炎）。德國南部巴伐利亞邦（Bavaria）衛生廳28日晚間又發表聲明說，當地新增3起確診病例。

巴伐利亞邦衛生廳表示，新增的3名確診例皆是德國斯坦柏格（Starnberg）地區汽車零件供應商「偉博思通」（Webasto）的員工，「首例患者也在同一家公司工作」。

巴伐利亞邦衛生廳還說，偉博思通另外40名員工被認定與首例患者有「密切接觸」，這些人明天將接受篩檢。4名確診患者目前都在慕尼黑一家醫院接受隔離治療。

德國衛生部長史巴恩（Jens Spahn）28日表示，4名確診患者目前僅出現「非常輕微」症狀。

德國首起武漢肺炎確診患者，於21日出席一場由來訪中國同僚主持的培訓活動後，感到身體不適。

德國疾病管制和預防機構「羅伯特．科赫研究所」（Robert Koch Institute）發言人告訴法新社（AFP），德國首例確診患者似乎是亞洲以外第一起「人傳人」案例。

[行動]連儂/文宣十八區開花! A4 label周圍貼! 大量現成圖-即print 即貼(3)

大愛呀嗱
就測試一下班德國左膠有幾大愛

大愛共享肺炎

愛與和平

讓病毒穿透坦克

德豬：排華不了

呢單要睇埋個細節可以好大鑊

第一階段：患者去過湖北
第二階段：患者無去過湖北但接觸過去過湖北既人
第三階段：患者無去過無接觸過去過湖北既人但有接觸過確診病人
第四階段：患者無去過湖北無接觸過任何確診或者去過湖北既人

除左睇人數，仲要睇感染方式，香港雖然有10單但暫時全部都去過湖北仲係階段一日本有8單已經有1個係階段二德國呢單如果後面果3個有接觸過個上海妹就仲係階段二如果無同過個上海妹交流只係同患者一號接觸都奶野，就會係唯一一個外國已經同中国一樣去到階段三大鑊好多

而中国放出黎既消息仲未去到階段四實情唔知

武漢肺炎 已感染德國。

謝謝分析

垃圾徳國

今次肺炎絕對係喚醒港豬同狙擊藍絲最佳時機

個幾位中o既都係男同事？

用大愛感化病毒

上次沙士走得甩
而家引入咁多支那人 今次冇得獨善其身喇

德國南部巴伐利亞邦（Bavaria）今天宣布，中國武漢爆發的2019新型冠狀病毒肺炎在德國出現第6例確診，是一名兒童。

巴伐利亞邦衛生廳在聲明中表示，最新確診病例，是在慕尼黑地區感染的第5例確診病例子女。

德國真係直入階段三佢個仔女肯定無接觸過個上海妹，即係畀佢老豆傳染，佢老豆無去過中国

finally.....